收到親戚腥既錄音話星期六會斬人wor

好似唔止一個posts都有講呢樣野
但係得錄音.我錄音講咩都得
無fact check又講到似層層口咁
有冇啲咩資訊

推